請好好珍惜李幸倪同方皓玟

兩個嘅歌都好好聽，大家要畀多啲支持佢地啊

江海迦呢

正

gin lee

弄個小菜調味出喜與悲

呢個都正

小明黎緊同基仔有演唱會
唔知點先有飛

🎶尋尋找找為何都找不到~

唱Live都未穩定 有待進步

真係無得輸

Gin嘅live真係好正

方皓玟才女

神作曲填詞

只要相信夢 定能飛

很堅強 很堅強 很堅強

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦

呢首歌loop左n次

年年都玩年尾爆

三加三 三減三 等於化

鄧紫棋

雞黎

唵嘛呢叭咪吽

侘寂

推

Gin Lee 又靚又唱得
都紅唔起